有冇Anytime Fitness既巴打

12月完左約 諗緊轉唔轉會好
錢係貴啲 但係係屋企樓下
有冇平時去開TKW Anytime既巴絲可以一齊做

想八吓幾錢一個月？最短簽幾耐約
就搬新界但又想開始做運動

我就係記得
簽一年死約 完一年後就自由身 隨時quit得
$550 一個月

push

對

ching入左anytime 幾耐

就2年

轉咗24/7 ，anytime fitness 無咩機

你係tkw?

Ching係咪自己本身識做？

咩價錢先叫正路

係啊

Anytime係咪買左就間間都去得？

清 我都係tkw 啱啱簽冇耐

tkw都有好幾間fitness 貪anytime夠就腳先揀

兩年前都係依個價 如果想短啲佢話其實有啲短plan for啲短stay香港嘅貴佬，半年死約

你如果本身申請A分店
就一定要果間做夠一個月
先可以去其他分店

如果你長期係其他分店做多過原本申請果間
你個合約會轉去果間分店

所以優惠同價錢都跟果間分店

好似貴啲 650左右？

清自己做？
我自己做 又唔多識做
做左成年都冇咩效果

我都係Tkw anytime

係貴啲，不過我記得個陣都唔洗600

利申都幾年前，最正係syp無人可以喪做

syp去過一次 好似偏細

有冇多啲tkw清相認

我覺得Tkw anytime 算多機
又唔係太多人

我唔係啊 我觀塘同佐敦都有做
佐敦算多機 但太多人 同埋24/7平啲

你幾點去多？
我平時9-10去 有時會幾多人

我星期六日下午去
返工日子會去荃灣anytime

24/7會唔會好多人？

換埋件衫準備去荃西anytime

暫時觀塘24/7 唔多

我覺得細咗啲有時又多人

朝早晏就都接受到嘅

我之前問過 好似貴啲

我之前Join落468/m
年半死約，不過去開九龍城做
土瓜灣有時經過都未上過去

其實兩間好近

呢個價算平定貴？

我之前簽anytime 1 年 650/month

有無tkw師兄可以指點下，我中央肥胖，但四肢又勁幼......

anytime近我啲
我可以順便沖埋涼先返屋企

其實呢啲24hr gym 返工前，例如四五點去係咩境況? 佢真係全間開晒啲equipment任用？半夜去揾唔揾到PT? 純粹好奇問吓

加油ching

TKW anytime 幾好
就嚟完死約，會繼續玩

我試過一點仲未走
都有一至兩個做 但係好少

半夜應該唔會有staff
除非佢地自己操掛

完左死約 提前一個月通知
畫係如果之後想join返
係咪又要簽一年死約

如果開個tkw anytime tg group有冇人入

四五點基本上冇人

可能六點先有幾個人上嚟跑下步，7點幾就走

荃西AF自從嚟咗2個新pt之後，變撚咗瘋狂sell人 有條友仲要瘋狂whatsapp member sell9佢地 我心諗我俾咁貴會費仲要俾你sell 係咪on撚9

之後再係咪再簽一年就唔知
不過就要再比行政費，好似500，重開條匙

比較想知locker方面？

我都唔識做 多數自己做
都係上網睇下片自己參透下啲動作

我就係記得要加錢 幾百蚊

咁如果去左第二間做咁點

唔知喎 我諗呢個應該跟分店？
有啲分店細 可能冇locker添

宜家無乜人喎Tkw

通常乜時間去做？

你呢？

荃灣無乜尖room 好㨂

平日就夜晚9點後
星期六日就唔定時

葵興JJ留名

係，只係做習慣左九龍城
我自己就住係2間中間

Tkw大啲

得閒去試下 肥仔一名
有機會一齊做巴打

我都係肥
可以吖
去九龍城都得

TKW 爸打👋

玩左一年
轉左去24/7
感覺兩間差唔多
某幾間24/7規模會大D
但24/7無class上
價錢就差$50
我自己都係睇地點近唔近

24,7 得香港有

anytime 就全世界都用到

Go24

聽講好撚多人

我想問每個月俾現金定點？

靚呀嘛

TKW here可以既話都想有人教做
去過九龍城，但TKW個場應該大九龍城一倍
多數晚上十一點後去，無人包左場咁
呢排早上都有去，早八點至中午一，兩點都唔算多人

Credit card auto pay

信用卡每月過，現金好似要一炮過

好多Tkw 巴打

北角返工 有無話邊間放工後無咁多人

附近有724 同埋 fitness first